請求del 哂所有post

因有一D係代po, 而有一啲係有少少私隱
所以希望del曬所有post,重新出發。

唔好睇到自己咁重要，無人會記得你

唔會理你㗎啦嘥氣啦

I know that feel 我都勁撚多代po
嗰陣啱啱有大學email 啲同學話幫我開連登 然後佢哋個個都知我個名

但係有好多都係代post,費事起底之後誤會曬